\setlength\parindent{1cm}
En primer lugar quiero agradecerle a Leandro, por su confianza y consejos que me brindo a lo largo de esta tesis y la paciencia que tuvo para ayudarme en todo lo necesite. Así también quiero agradecerles a los jurados por tomarse el tiempo de leer esta tesis y corregirla.

A Exactas por todas las oportunidades brindadas y grandes experiencias vividas a lo largo de estos años y los que estan por venir.

A todos mis compañeros de la carrera con los que comparti tanto tiempo de cursadas, estudio, charlas y debates.

A Luz y a Yamila, que 

A Lucho por sus consejos, siempre presente ya sea estudiando o saliendo a tomar algo.

A los pibes de ecuaciones, Juan, Juan Z, Pepe y Javi, por las noches de estudio con mucha cerveza y siempre algo a la parrilla.

A mis compañeros de docencia, en especial a Eugenio y a Flor, mis compañeros en el 2017, por todo el aguante en los tramos finales de la carrera.

A Mauricio y Dario, MAUDAGA, por su apoyo constante en los tiempos más adversos, por ser compañeros de aventuras y noches de cerveza. Sin ellos, todo el camino recorrido hubiese sido mucho más dificíl.

A Agostina, Natalia y Matias, por los excelentes momentos vividos durante todo este tiempo juntos en Tecnopolis, las largas charlas de política y de la vida.

A mis compañeros de Tecnopolis, sobretodo a Seba, Ema, Chris, Aye, Nacho, Nico, Axel, por darme siempre más ganas de trabajar en Tecnopolis.

A Camila, Yamila y Sol, por ayudarme a preocuparme menos por todo y sacar las mejores carcajadas, siempre haciendome el aguante con unos mates o unas cervezas.

A Lucas, por su amistad incondicional y su eterno aguante a lo largo de tanto tiempo.

A Facundo, Nicolas, Leandro, Damian y Sergio, por las juntadas espontáneas y los vicios compartidos.

A Luciana, por ser mi hermana, por acompañarme, por los momentos compartidos, por ser un apoyo siempre.

A Beto, Ale, Ara, Mica y Juan, por los mates de domingo, las juntadas nocturnas, los debates, las charlas, las películas, siempre haciéndome sentir uno más de la familia. 

A Nacho y Gabi, por las tardes en la empresa vendiendo humo y las posteriores salidas a Finisterre.

A mis abuelas Irma e Isabel, que aunque ya no estan conmigo, siempre me acompañaran.

A mi hermano Mariano, por su confianza y apoyo, por sentirme siempre acompañado en todo.

Por ultimo, a mis viejos, sosten total de todo lo que pude hacer en mi vida. Gracias por el amor y la paciencia que me ayudaron a alcanzar mis metas, sin su apoyo nada de esto hubiese sido posible. Gracias siempre.


